威囉、英雄主義、疊馬

全撚部中二病上腦 咁鍾意遊行 仲未玩夠